ta to e ba da re ka no ta me ja na ku a na ta no ta me ni

u ta i ta i ko no u ta o
o wa ra na i story tsu du ku ko no ka ga ya ki ni
Always tsu ta e ta i zu tto e i e n ni

我屌你老母臭閪

好波

endless story

伊藤由奈首endless story，NANA電影插曲

做咩咁好興致